女兒頭髮纏滿150個黏貼玩具球 父母花20小時清理

美國一名母親警告其他家長，小朋友玩Bunchems黏貼玩具球時要小心。Lisa Hoelzle稱，其6歲雙胞胎子女日前玩該款玩具球時，兒子Noah將成箱黏貼球倒在女兒Abigail頭上，結果女兒頭髮纏了足足150個黏貼球，她與丈夫斷斷續續共用了20小時才解開。

Hoelzle見到從地下室上來的女兒成頭都是黏貼球，幾乎當場暈倒，她用了3小時才解開15個，放工回家的丈夫見狀上網搜尋解決方法，他們才知道「事態嚴重」，女兒不是第一人，有家長教路用護髮素和蔬菜油解開黏貼球，但卻令Abigail頭髮更加一團糟。之後Hoelzle丈夫成功解開10個黏貼球，那已時凌晨1時，Abigail已累到睡著，Hoelzle只好讓女兒靠在其身上睡覺，免頭髮愈來愈亂，而她整晚幾乎無睡。

到了早上，夫妻兩人繼續與女兒的亂髮奮戰。最後在外婆建議下，他們用了礦物油和順髮梳，終於成功解開所有黏貼球，Hoelzle覺得簡直是「奇蹟」，但前前後後已花了20小時。

密集恐懼

剃光佢啦

直接剷光哂佢咪得

剪光頭啦問佢下次敢唔敢

文盲

第一眼諗起佢

成頭武肺

武漢肺球

花姐？

變左last of us